聽日報紙頭條: 特朗普狂咬 拜登大意失賓州

選個總統都咁悲慘

有無人幫手將 阿伯出嚟燈 果個gif改成拜登樣？

痴撚線